[
  {
    "Question": "Kinder essen gerne Süßigkeiten.",
    "Answer": [ "Djeca vole jesti slatkiše." ]
  },
  {
    "Question": "Schokolade und Kekse sind sehr lecker.",
    "Answer": [ "Čokolada i keksi su jako ukusni." ]
  },
  {
    "Question": "Die Mutter backt Kuchen jedes Wochenende.",
    "Answer": [ "Majka peče kolače svaki vikend." ]
  },
  {
    "Question": "Kinder essen gerne Schokoladentorte.",
    "Answer": [ "Djeca rado jedu čokoladnu tortu." ]
  },
  {
    "Question": "Das Mädchen bestreut die Torte mit Staubzucker.",
    "Answer": [ "Djevojka posipa tortu šećerom u prahu." ]
  },
  {
    "Question": "Die Torte schmeckt nach Vanille.",
    "Answer": [ "Torta ima okus vanilije." ]
  },
  {
    "Question": "Die Tante streicht Erdbeermarmelade auf den Biskuit.",
    "Answer": [ "Teta premazuje biskvit marmeladom od jagoda." ]
  },
  {
    "Question": "Unsere Oma backt oft Apfelstrudel.",
    "Answer": [ "Naša baka često peče štrudlu od jabuka." ]
  },
  {
    "Question": "Die Sachertorte ist ein Symbol Österreichs.",
    "Answer": [ "Sacher torta je simbol Austrije." ]
  },
  {
    "Question": "Mein Großvater isst gerne Gugelhupf.",
    "Answer": [ "Moj djed rado jede kuglof." ]
  },
  {
    "Question": "Kinder essen gerne Gummibonbons.",
    "Answer": [ "Djeca rado jedu gumene bombone." ]
  },
  {
    "Question": "Mein Sohn isst gerne Bonbons.",
    "Answer": [ "Moj sin rado jede bombone." ]
  },
  {
    "Question": "Deine Tochter isst gerne Erdbeereis.",
    "Answer": [ "Tvoja kći voli jesti sladoled od jagode." ]
  }
]